屌奶星！屋企最近勁多螞蟻,點算？

會唔會係因為同女朋友太sweet 所以引哂啲蟻黎